無 私 無 畏 即 自 由

2014年，《明報》前總編輯劉進圖被斬，身中六刀危殆入院，甦醒後道：無私無畏即自由

如果你對831有任何懷疑自己既想法，請你在心中默念 ：

無 私 無 畏 即 自 由

// 做完手術甦醒後，我在病床上想起在港大讀書時見過的一張大字報，上面寫著兩句，「真理在胸筆在手，無私無畏即自由」，傳媒要堅守真道、真理、正義，運用手中的筆，才可以發揮真正的影響力，而人們無私無畏，就能享有自由。 //

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

洗滌精神 準備身心

Pish

Posh